有冇類似電鋸人/炎拳既漫畫

好好睇唔夠喉

異獸魔都

冇

睇左咁撚多年漫畫/動畫，電鋸人同炎拳既個種style，俾我既個種感覺，真係前所未有

當然有好多出色既漫畫，好似上面提到既異獸，或者巨人都令我好激動，但唔係藤本個種feel, 要講最接近既應該係blame!

咒術迴戰

好難有多個藤本咁嘅痴線佬